WelcomeLabel1=Welkom bij de installatie van Patient HealthViewer!
WizardCaption=Patient HealthViewer Installer
PrepareInstaller={0} bereidt de installatie wizard voor die u door de rest van de setup-procedure heen zal leiden.
Patient HealthViewerService=Installeert u Patient HealthViewer op een server? Dan kan U ervoor kiezen om een ‘Geplande taak’ (Scheduled task) toe te voegen, in de achtergrond. Deze zal op geregelde tijdstippen en automatisch uw inkomende berichten binnenhalen, zonder dat Patient HealthViewer draait op de server.<br/><br/>Wil u een geplande taak aanmaken?
Patient HealthViewerDataLocation=Gelieve aan te geven in welke map u de data wil opslaan (berichten, adresboek, ...). U kan de locatie selecteren via Bladeren.<br/><br/>Deze stap laat u toe om een map te selecteren die opgenomen wordt in eventuele regelmatige backups van uw harde schijf.<br/><br/>Opgelet: werkt u in een omgeving waar meerdere zorgverstrekkers dezelfde Patient HealthViewer gebruiken, kies dan een locatie die toegankelijk is voor al deze gebruikers.
Patient HealthViewerDataLocationTitle=Kies de doelmap voor het databestand
Patient HealthViewerDataLocationSubTitle=
ExitUninstallerMessage=Het deïnstallatieprogramma is nog niet voltooid. Wanneer u de deïnstallatie nu beëindigd, wordt het programma niet gedeïnstalleerd.\n\nU kunt het deïnstallatieprogramma op een later tijdstip nogmaals uitvoeren, om de deïnstallatie te vervolledigen.\n\nDeïnstallatieprogramma verlaten?
StartEteeRequestor=Indien u nog niet over uw eHealth certificaat beschikt, kan U ervoor kiezen om na het installeren van Patient HealthViewer de eHealth applicatie op te starten. Via deze applicatie en uw eID zal u uw eHealth certificaat kunnen aanvragen.<br/><br/>Voor meer informatie omtrent het eHealth certificaat, surf naar de website van eHealth (<a href="https://www.ehealth.fgov.be/nl/online_diensten/beheer_ehealth_certificaten">https://www.ehealth.fgov.be/nl/online_diensten/beheer_ehealth_certificaten</a>).<br/><br/> Wenst u na het installeren van Patient HealthViewer de eHealth applicatie op te starten? 
SelectStartMenuFolderLabel=Gelieve aan te geven waar u de snelkoppelingen van Patient HealthViewer op deze computer wil plaatsen.
ProgramGroupCheck=Nieuwe map in het Startmenu aanmaken
ProgramGroupAllUsers=Deze snelkoppelingen voor alle gebruikers aanmaken
FinishedHeadingLabel=Installatie voltooid!
FinishedLabel=Patient HealthViewer is succesvol geïnstalleerd. U kunt het programma steeds openen met de geïnstalleerde snelkoppelingen.
FinishedUpdateSettingsLabel=De endpoints zijn succesvol aangepast. 
ClickFinish=Klik op Voltooien om deze Setup af te sluiten.
WelcomeLabel3=Deze Setup zal u stap voor stap door de installatie leiden.
ClickNext=Klik op Volgende om verder te gaan of op Annuleren om af te sluiten...
WizardSelectDir=Kies de doelmap voor Patient HealthViewer
SelectDirDesc=
SelectDirLabel=Gelieve aan te geven in welke map u Patient HealthViewer wil installeren op deze computer. U kan de locatie selecteren via Bladeren.
WizardSelectProgramGroup=Snelkoppeling toevoegen aan het Start menu
SelectStartMenuFolderLabel=Gelieve aan te geven waar u de snelkoppelingen van Patient HealthViewer op deze computer wil plaatsen.
ProgramGroupCheck=Nieuwe map in het Startmenu aanmaken
ProgramGroupAllUsers=Deze snelkoppelingen voor alle gebruikers van deze computer aanmaken
CreateDesktopIcon=Zet een pictogram op het Bureaublad
Patient HealthViewerConfiguration=Patient HealthViewer Configuratie
Empty=
RequestEhealthCertificatesTitle=Aanvragen van de eHealth certificaten
SelectStartMenuFolderDesc=
ScheduledTaskPwd=<b>Opgelet: </b>U heeft in de vorige stap gekozen om een Geplande Taak aan te maken.<br/><br/>Om Windows toe te laten de Geplande Taak ook uit te voeren wanneer u niet ingelogd bent dient u éénmalig uw Windows wachtwoord in te geven. <br/><br/>  Gelieve hieronder uw wachtwoord in te geven dat u gebruikt om in te loggen op uw pc:
AppRunningError={0} heeft vastgesteld, dat {1} momenteel wordt uitgevoerd.\n\nSluit Patient HealthViewer door in de icon tray rechts onderaan rechts te klikken op het icoon van Patient HealthViewer, en vervolgens op 'Exit' te klikken.\n\nKlik dan op "Opnieuw", om door te gaan, of op "Annuleren", om te eindigen.
AppRunningError2=Uw Patient HealthViewer is momenteel nog actief.\n\nGelieve Patient HealthViewer af te sluiten via de volgende stappen:\n\n  1. Zoek het klaver-icoon rechtsonderaan uw scherm bij de pictogrammen\n  2. Klik met uw rechtermuisknop op het klaver-icoon\n  3. Selecteer 'Exit' om Patient HealthViewer af te sluiten\n\nOpgelet: Gelieve deze update opnieuw lanceren door de Patient HealthViewer Updater op te starten. \n( Start > Alle programma's > Patient HealthViewer )\n\n
URL.Valid=Geldige link
URL.Invalid=Ongeldige link
EndpointsUpdated=De endpoints zijn aangepast
EndpointUpdatedDescription=
EndpointUpdatedSubDescription=